黑警搵到一位白警，但仲有千千百百位......

最可怕係白警平時同你稱兄道弟，扮藍，點知原來收工就係手足，原來已經靜靜雞收集你罪證

仲要唔知有幾多人

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務